有無人個頭好大

我高大有米八但個頭大
加上我長頭髮令個頭睇落更大
搞到好似唔啱比例咁
點先可以令個頭睇落啱返比例

增肥 要肥過林雪

改下髮型

明仁？

一係剷貼 一係爆炸頭

練大個身囉

增肌減脂

忍者龜頭很大

唔可以瘦 起碼要正常身型

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*